給香港警察的信

武漢人為環境議題發聲抗議，抗議興建垃圾焚化爐，武警出動坦克強力鎮壓。如果抗爭就俾解放軍打死，俾坦克車車成肉碎。
咁唔抗爭呢，乖乖地呢？就俾污染慢慢毒害死，等死。

香港警察同解放軍有咩分別？
警察捉賊都唔會用的催淚彈、橡膠子彈，竟然要用係普通人上？
正如解放軍丶坦克車都唔係用來打仗，而係用係六四上。

點解養精蓄銳就係用來對付人民丶普通市民？點解serve and protect people 變左shoot and kill people ??

點解話香港警察係狗？因為狗係忠心！佢地一定會護主，正如警察只可以選擇護主，就唔洗理主人殘殺迫害過幾多無辜的中國人。

如果抗爭=唔啱？
咁唔抗爭=啱？

香港人只係迫於無奈，唔想等死，但結果係咪會同武漢人一樣，俾自己的同胞香港警察打死？

如果你係警察，相信你當日都係懷住一絲正義感丶懐住保衛我城的心而投考, 以上的問題請你問下你自己。

Too long don’t read
幫你改好咗直接d:
DLLM

睇倒最尾嗰句
你仲想佢地良心發現？
有良心就唔會做狗啦
佢地初心係份狗糧啊